呢份工夠唔夠最低工資

想去試做一個月睇下

媒體永遠只會大肆報導同老作故仔屌鳩打工仔，d無良公司就視而不見

咩都唔識都可以去做support啦
學咩徒咁苯柒啊

已經無人請啦

8*5.5*4= 176
7600/176= 43.18
遠超最低工資，己經報左名，唔好爭！

特定工種學徒 唔受最低工資保障
不過唔知it係咪

厲害了

真係廉價it support